今天係屋企執到個condom好心酸

期都過撚埋
個種dry我諗唔洗講落去

你同男朋友肛交都用得架

拎黎打飛機

從來都冇需要買呢啲嘢

我真男人唔玩屎忽

日日69互含